［認真一問］其實係咪應該要諗下之後救人嘅事？

好似屯門呢個小朋友，其實我地係咪要去救佢⋯⋯

大家對香港司法制度又幾有信心？有目共賭啦⋯
假如真係有手足被定罪坐十碌，大家有心理準備點做未架其實⋯⋯

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推

咁你用乜撚野sosad呀屌

無人救 得班popo入洒去

救人post都唔推

push

以後中槍即刻送院人數一定會上升
要諗下點救呢班人

狗點知佢係咩醫院？

係咪要準備一齊去「聲援」所有狗車囚車嘅手足？

有狗睇live? 定問救護車左去邊？

之前唔係話咩病人私隱？
有無相關工作人員解釋下

有人話係由博愛轉左去屯門醫院
但唔清楚點解會知

新聞都有講啦大佬 點會唔知啊

咁咪即係影住救護車去邊咪去邊囉
關病人私癮咩事

諗左好耐點樣救新屋嶺/大鴉洲但冇計劃